回流香港

各位之前留過學嘅巴打絲打，有無人回流返香港之後好唔適應？有咩方法可以快啲適應？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

生活好唔慣 地方大細又好唔同 好唔鍾意回流嘅感覺

係唔係話屋企人唔好，不過私人空間真係好唔夠。勁頹

好想返去 奈何其他因素未走得住